老衲素來有佛教羅志祥的美譽

光速屌尼姑?

Hi 納dee

佢屌憎侶

仲正啦

同樓豬一樣夏天笠水

係.一撚樣有性病

小狗？